響街執到十皮大師張身分證

不了要返工，都係放返響街

決定block 佢算數 同佢講都曬口水

路不拾遺

呢位舍友 可苦自爆自己呢？

不sir出沒注意

唔知點解#4唔見左